一人一個何蛇自創術語

超級連結人

阿仙奴變形系統

靈感男神上身
超級大傻仔
傻仔教練
盤古小丸子
高普時刻
343 天然老鼠拉龜
三中堅不能主攻

上個月啦，有個忠實嘅聽眾同我講話，呢個農曆年真係好悶呀

新式乞食用句式: 等小弟生活得有尊嚴

高速來回球

超級大傻仔唔係鍾仔講先咩？

好似佢都有講

我一直都以為出處係呢度⋯

你啱
何wayne 「超級大傻仔」係執人口水尾

盤古人類
3中堅不能主攻

屌 全部有聲

假對攻
19仔
綠葉
反擊amc
支點

支停插

來回高速球

明買明賣
突破足球理論

大力金剛屌

盤古人類係點解

突破足球理論 好撚屈

形容前巴塞領隊華維迪思想落後 守舊

化為烏有

睇嚟波台好多何sir fans
好開心

仲有星際鈍胎
形容同期皇馬領隊盧帕迪利

所以何sir整咗佢配音既Ar足球遊戲
仲有hand made曲奇食

我買咗了